<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Já era Jair!</title><link>http://jaerajair.com/</link><description>Recent content on Já era Jair!</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pt-br</language><lastBuildDate>Thu, 29 Jul 2021 02:22:51 -0300</lastBuildDate><atom:link href="http://jaerajair.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bolsonaro diz que não há prova de fraudes nas eleições</title><link>http://jaerajair.com/pt-br/post/bolsonaro_diz_que_nao_tem_prova_de_fraude/</link><pubDate>Thu, 29 Jul 2021 02:22:51 -0300</pubDate><guid>http://jaerajair.com/pt-br/post/bolsonaro_diz_que_nao_tem_prova_de_fraude/</guid><description>&lt;p>29/07/2021&lt;/p>
&lt;p>Jair Bolsonaro desde que venceu as eleições em 2018, diz aos quatro ventos que possui provas de que as eleições foram fraudadas, que ele teria ganho no primeiro turno e que vai mostrar essas provas em uma live.&lt;/p>
&lt;p>Porém, em sua live, após &lt;strong>UMA HORA&lt;/strong> de muito blá-blá-blá, e ataques ao TSE, ao ministro Roberto Barroso (Presidente do TSE), e nenhuma informação nova relevante, ele diz com todas as letras:&lt;/p></description></item><item><title>Não Anule!</title><link>http://jaerajair.com/pt-br/pages/nao_anule/</link><pubDate>Thu, 29 Jul 2021 02:22:51 -0300</pubDate><guid>http://jaerajair.com/pt-br/pages/nao_anule/</guid><description>Seu voto é muito importante para ser anulado. Escolha bem seus senadores, deputados e vereadores, pois eles que precisam apoiar os candidatos aos cargos principais. Não vote conforme o seu líder religioso pede.</description></item><item><title>Se Informe</title><link>http://jaerajair.com/pt-br/pages/se_informe/</link><pubDate>Thu, 29 Jul 2021 02:22:51 -0300</pubDate><guid>http://jaerajair.com/pt-br/pages/se_informe/</guid><description>Este site não seria possível se não houvesse uma grande rede de jornalistas, blogueiros e podcasters para fazer investigações profundas sobre o governo.
Claro que os indicados aqui são contra o governo Bolsonaro. Então não adianta reclamar.
Aqui vai uma lista em ordem alfabética simplesmente:
Medo e delírio em Brasília (podcast): Este podcast é um pouco caótico para quem ouve a primeira vez, mas contém muita informação boa recheado de muito humor ácido e referências obscuras.</description></item><item><title>Sobre nós</title><link>http://jaerajair.com/pt-br/pages/fontes/</link><pubDate>Thu, 29 Jul 2021 02:22:51 -0300</pubDate><guid>http://jaerajair.com/pt-br/pages/fontes/</guid><description/></item><item><title>Sobre nós</title><link>http://jaerajair.com/pt-br/pages/sobre/</link><pubDate>Thu, 29 Jul 2021 02:22:51 -0300</pubDate><guid>http://jaerajair.com/pt-br/pages/sobre/</guid><description>Este site foi criado para registrar as mazelas do governo Bolsonaro, depois da gestão desastrosa da pandemia. Eu só estava registrando os links para as notícias colocando um título chamativo para as matérias mas o conteúdo não engajava. Quando eu vi o Will Smith estapeando o Chris Rock, resolvi fazer a versão de dar um tapa em Bolsonaro (e integrantes de seu governo que está disponível aqui).
Fez tanto sucesso que eu resolvi escrever melhor sobre os perigos dessa sanha golpista do presidente e registrar os seus abusos e crimes, que não são investigados pois Bolsonaro aparelhou o estado com pessoas de sua confiança.</description></item><item><title>Jair Bolsonaro quer indicar seu filho para a embaixada nos Estados Unidos</title><link>http://jaerajair.com/pt-br/post/bolsonaro_defende_filho/</link><pubDate>Fri, 19 Jul 2019 01:29:55 -0300</pubDate><guid>http://jaerajair.com/pt-br/post/bolsonaro_defende_filho/</guid><description>&lt;p>19/07/2019&lt;/p>
&lt;p>Bolsonaro tem o desejo de indicar seu filho Eduardo Bolsonaro, como embaixador do Brasil nos Estados Unidos. Apesar de não existir legislação sobre isso, já que seu filho ocupa um cargo eletivo, caso confirmada a indicação do presidente e no mínimo é imoral&lt;/p></description></item></channel></rss>