<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Jair Bolsonaro on Já era Jair!</title><link>http://jaerajair.com/tags/jair-bolsonaro/</link><description>Recent content in Jair Bolsonaro on Já era Jair!</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pt-br</language><lastBuildDate>Tue, 17 May 2022 02:22:51 -0300</lastBuildDate><atom:link href="http://jaerajair.com/tags/jair-bolsonaro/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Governo impõe sigilo em gastos de Bolsonaro no cartão corporativo</title><link>http://jaerajair.com/pt-br/post/20210517_bolsonaro_coloca_sigilo_em_gastos_de_cartao_corporativo/</link><pubDate>Tue, 17 May 2022 02:22:51 -0300</pubDate><guid>http://jaerajair.com/pt-br/post/20210517_bolsonaro_coloca_sigilo_em_gastos_de_cartao_corporativo/</guid><description>&lt;ol>
&lt;li>Publicado em 17/05/2022.&lt;/li>
&lt;li>Atualizado em 18/05/2022.&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;p>Enquanto a população brasileira segue na fila do osso, com combustíveis com os preços mais altos da história, Jair Bolsonaro segue esbanjando nosso dinheiro por aí através do cartão corporativo e negando acesso aos seus gastos.&lt;/p></description></item><item><title>Bolsonaro diz que não há prova de fraudes nas eleições</title><link>http://jaerajair.com/pt-br/post/bolsonaro_diz_que_nao_tem_prova_de_fraude/</link><pubDate>Thu, 29 Jul 2021 02:22:51 -0300</pubDate><guid>http://jaerajair.com/pt-br/post/bolsonaro_diz_que_nao_tem_prova_de_fraude/</guid><description>&lt;p>29/07/2021&lt;/p>
&lt;p>Jair Bolsonaro desde que venceu as eleições em 2018, diz aos quatro ventos que possui provas de que as eleições foram fraudadas, que ele teria ganho no primeiro turno e que vai mostrar essas provas em uma live.&lt;/p>
&lt;p>Porém, em sua live, após &lt;strong>UMA HORA&lt;/strong> de muito blá-blá-blá, e ataques ao TSE, ao ministro Roberto Barroso (Presidente do TSE), e nenhuma informação nova relevante, ele diz com todas as letras:&lt;/p></description></item><item><title>Jair Bolsonaro quer indicar seu filho para a embaixada nos Estados Unidos</title><link>http://jaerajair.com/pt-br/post/bolsonaro_defende_filho/</link><pubDate>Fri, 19 Jul 2019 01:29:55 -0300</pubDate><guid>http://jaerajair.com/pt-br/post/bolsonaro_defende_filho/</guid><description>&lt;p>19/07/2019&lt;/p>
&lt;p>Bolsonaro tem o desejo de indicar seu filho Eduardo Bolsonaro, como embaixador do Brasil nos Estados Unidos. Apesar de não existir legislação sobre isso, já que seu filho ocupa um cargo eletivo, caso confirmada a indicação do presidente e no mínimo é imoral&lt;/p></description></item></channel></rss>